點解尋日新增萬五宗後，今日無左數據？

如題，定我睇漏左？

你平時去開邊度睇 ?
QQ 已報左新增 4000 , 連登亦一早有人開po